佢地唔應該叫「狗」 一人一個新名

明明狗係人類最好嘅朋友，有啲品種又好得意

佢地係狗都不如！

望到班黑警鬧個16歲女仔，話佢扮野真係好嬲！

佢地應該叫狗屎！

叫佢地狗真係高攀左

直頭侮辱緊好可愛嘅狗仔

佢地父母應該好慘，個女仔話唔想啊媽擔心就話佢扮

狗仔戴個口罩都會收聲

佢地成個頭粒住都越吠越大聲

叫翻佢地做暴徒啦

思覺失調狗

癲狗
不過叫完會仲癲
自己考慮叫唔叫

叫佢地做曱甴

佢地叫我地做曱甴

過街老鼠

黑社會

咁叫佢地做黑社會應該係最貼切

不如直接叫畜牲啦
有廢老鬧仔味又可以唔洗拎啲qq動物嚟做標籤
畜牲前畜牲後莫名小爽

強姦犯

呢個好喎

田雞，木虱

屌 最憎木虱

花柳警

畜生算啦 唔洗侮辱任何動物

畜生 我讚同

過街老鼠
殺人犯
強姦犯

狗易叫d,同埋大家都有共識 唔駛改啦

默默

又黑又犬

popo
話說popo喺德文姐係屎忽咁解

叫返毅進仔啦

又嬲豬架啦

學到野
我一直都以為係扮可愛叫(po)lice(po)lice

犬嚟

我已經改口叫佢地畜生

叫 賤種

巨蟹女？

？

起完底

你講緊星座？🤣
Sorry bro, 你起左應該知我唔係香港人 我唔知你地有冇另外一個意思

p牌，講星座未必準，愈講愈覺得離地香港人

我都係唔撚知你講緊咩

臭屎猛!

哥布林

中國香港警察

po po => poo poo 💩

屌 我諗返起套「哥布林殺手」嘅動漫
入面啲哥布林專捉女人 先奸 幫佢地生完仔 再殺

大劣公安

港支暴警

垃圾
賤種
打靶仔

畜生 都係呢個啱聽

警察就係警察，佢哋整臭左呢個職業，我地就要令呢個職業變成貶意詞

撚屌